三萬蚊比自資真係ON9

作為一個納稅人
我寧可政府拎4萬2免8大UGC學生學費
好過拎3萬蚊比班讀書唔成既人曬錢
真係ON9